臨近過年條街就少好多人同車

香港根本就應該要係咁
同意
唔同意

因為學校放曬假

一經信和就會扯

蝗蟲太多了

行出街d空氣都好似好d

班蝗返哂大陸
終於似返早10幾20年前既香港

唔係卦, 通街都係人同車, 好似重多過平時

落太子道睇吓先啦

彌敦道?